前線記者：唔好再搞TVB

真係要追究 去TVB搵袁生啦

搵佢其實有咩用??
佢都會推落去前線度

袁志偉管新聞部，啲新聞偏頗成咁一定關佢事

唔見佢地屌袁志偉 屌tvb新聞部？